換底板邊隻好

底板死左要換唔知邊隻好
打算換z490
太多款唔太識分
預大約$1700塊板
本身用緊6代i7會轉用i7 10700k
定係我換r7 3800x買b550m既板
火牛行緊AX860i
Display遲啲先升級
求推薦

3700 + b550

3700X + b550

有冇話邊塊好？
Z490同B550好多款

用ryzen 啦屌

ASRock b550M steel legend

3700X+MSI MAG B550M Mortar

好奇問下點解呢加個個用AMD多既

普通GAMING 10600K
Z490 靚既就 MSI EDGE AC/ CARBON PRO 之類 ,差少少就GAMING PLUS個D

底板都換埋先多得果2核 不了

我要底板同cpu都換

咪係
又換底板 又換cpu 但叫你用10600k
換咁多野先多得2核

玩乜驚6C12T都頂唔到

UBI就SOR

有錢上埋10700k 冇壞

我本來都係諗10700k/3700x/3800x

z490 tomahawk
z490 unify
z490 strix-e